籃波撚萬歲！

點解可以覺得自己咁潮仲要一路播歌一路唱粗口歌，我記得有一句「難離難捨，屌你家姐，含唔含撚，都係扑嘢」

唔埋去屌柒佢黎連登開post

如籃球能放於碌尻的邊角

差支煙就perfect

玩具狗3至80歲都係中二病mk嚟